有冇d真係識打扮既ig 推介

完全唔識打扮
無從入手
成日係街見到d abc look打扮化妝覺得唔差
但都唔知佢地既 衫褲鞋襪同化妝品係邊度買

有個APP 叫WEAR可能幫到你

thx

個apps好有用
大約呢d
但好多 靚衫都係日本網
都要諗下點買

自己覺得男仔係香港買衫好困難

淘寶唔係話唔
但唔熟手買好易 時裝災難

男仔 簡簡單單都夠啦

U記夠啦

無印同vintage鋪

睇下你想行咩style先
可以留意下model, frd, 路人,明星
例如你喺條街見到啲板仔着得好型
你咪可以做reference 着下板仔look

睇ig見到人地着工裝好睇，想試下，咪走去對1970 買下工裝褲去着，去試吓襯唔襯自己/係咪自己想要嘅嘢

我自己覺得睇多啲唔同dancer look，因為佢地通常啲outfit 都好濫，可能今日street style 聽日又 workware
後日又urban style 咁，總之留意下生活上唔同嘅人，你會多好多靈感

我自己好中意日韓look
但我大大隻 好白 腳短 同都幾肥下
個樣眼長長
俾朋友過目完話日韓呢d可愛完全 唔襯我
個身型 適合歐美abc look
好少香港mode明星l 大隻 肥 可以做sample
如果真係留意就陳瀅囉
但太性感唔係好敢出街
驚 影響 市容

你係絲打？

韓我唔講啦，諗返自己之前偽韓仔都打冷震

其實㗎look都唔只一兩隻嘅，carry唔到可愛㗎妹，咪行下vintage，着下工裝(自己好欣賞工裝女仔)

你幾肥先？少肥嘅話着闊啲嘅衫都遮到嘅
但如果200磅肥閪就唔好學襯衫喇，減咗肥再講

不能同意更多

我緊係無200磅啦 以前就有
8月減肥加埋做完手術
d 衫同褲都越嚟越鬆身
反正都買個新批不如換下個look
我163高 150磅
仲努力減緊
而加仲係肥
仲係觀察中 對扮靚嘅嘢
但行街 會留意多咗化妝品同埋啲靚衫

呢d ? 要好有氣質喎
其實我好驚 變咗東獅效頻 囉

加油加油
其實我都肥
我181高 175磅，下盤大，橫過膊頭，成個三角型咁
但着衫就係攞黎遮醜，肥咪着多件layer 遮咗佢
你再減肥+163高，着衫應該幾多選擇！

No la, vintage 範圍好大，唔知點解釋你聽
你當復古係其中一種先

有時喺ig睇到啲日本男仔著衫好靚 但都唔知喺邊度買到佢哋啲款

雖然呢度係連登啦
可能我講完會畀人負評
但我覺得女人真係 平胸 著啲衫真係多啲選擇 日韓港abc 都多款 易襯好多.
大既好易著到有雞味
我成日係街見到都好多failed左
abc look 都係偏性感
一衰左carry唔到好易有g味
所以abc look都要好小心咁配搭！

我完全唔啱玩呢啲

製造衫褲鞋襪造成好嚴重既污染ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

呢個ig日日都有穿搭組合share
你可以睇睇